有冇ching行過中環就好能自卑

啲人食好著好

番ibank, hedge fund

人工高 高學歷 靚仔靚女

真係好能屈機。。

你廢姐

所以咪自卑囉，有衝突？

靠同人比較搵自信 你自卑一世啦

個個都社會棟樑咁樣

好多窮撚返中環
打扮同食又要跟老細

班big4友個個氣宇軒昂
同金融材俊無分別

中環大把鱷魚頭老襯底
金融機構入面大把身光頸靚成身名牌收工蒲蘭桂坊但人工連得萬尾二萬頭既人 特別係D女
爛身爛哂既工程佬或者裝修佬先至搵得多

但老實講 中環真係周街都3，4萬人工
其實地區講緊係平均萬中人工
差好遠

做緊ibank 午飯都係食吉野家外賣
中環人除非高層/老闆 好難食得好
哪有時間食

咪係
仲有一堆揾20零30k但日日ot到夜一夜嘅

樓主應該去一次非洲旅行 重拾返跌左既自信

反而係政府office果班唔係causual wear既中年officer
大部份都5, 60k+

又係平民富豪 vs 西裝窮撚論
唔否認中環人真係質素參差，但你睇下政府report: 金融佔gbp 17.6%，只係請左22萬人(4百萬工作人口) ，有幾多係做金融係完全唔需要著西裝返中環

中環既物價同地價都係全貴，唔好同我講個個都拎一皮食個60蚊既飯 ，都未計灣仔區係最多百萬富翁既地方(中環唔係住宅區)，唔通個個都平民寒酸富豪返工返新界地盤咩

上次見Nomura啲架仔企係到食吉野家都feel到啲中環味。。。

班友真係好din。。。

big4 fg 得15k

我做物管都17.5k啦

傻豬黎既 啲人表面風光咋

你估中環d公司冇reception冇officeboy冇clerk？
個個都專業人士咩？

翻過ibank intern
日日都成公司都係simply life 大家樂
不過俱往矣

做物管fg有17.5?
邊間咁好

個個咁靚仔 行過都想喊

d女好撚大波

J記
間唔中仲會買M記

以前係ifc做ibd，早午晚都係香港站買外賣

你5年有40000人工？

都好貴喎巴打
Landmark 買個外賣雙餸飯都成$70
Btw中環真係個個做IBD 咩 ，得閒行遠d 食茄牛通/蛇竇食叉燒炒蛋食已經好開心

係中環返左幾年，唔覺得有咩特別，咪又係打工仔一個
依家係太古坊返，反而鍾意太古坊d野食
平價都有特色野，貴又有貴食。唔係好似中環咁得快餐平

我認我係幾高大靚仔
又係o係中環要著西裝番工
但我好低人工

45蚊燒味單拼
連個配菜菜心/四季豆整得幾好食屌得落 算係咁

咁唔一定ibd先高人工

fo都幾個divisions啦

時間幾多？
聽過icc有間intern朝九朝三

可以睇下
某程度中環係一個你充我又充既地方

仲有Deli and wine

我個陣intern平均9-12左右，有時六日都要返去

同D公屋仔話公屋多跑車 多樓收租一樣

diu
中環都好d
窮撚icc惨過食屎

環球果到
jollibee 吉野家 池記 美心 老麥 大家樂

過個海去深水埗打返轉中和返囉

香港有靚仔既咩

之前返intern日日係銀行食10蚊飯

都幾奇怪，係中環就算係唔洗見客果班人都好少自己帶飯食lunch

真係貪外面70蚊雙餸飯好食d?

屌你老味公司得兩個微波爐輪撚到天光呀
big4喎屌

我淨係知中環啲女係最高質

你出去買嘢快d定等個微波爐快d啊?
你係咪唔準時12點半高峰期同人爭微波爐就會餓死啊?
真係唔鐘意微波爐係咪唔識帶保溫壺啊?
屌你老母你咁撚蠢唔識變通就抵你做big4啦柒頭皮

根本港島同九龍新界都唔同世界

一講中環即刻幾個人講big4
中環係咪有兩間big4?

近Landmark ifc jardine house exchange square果頭就係
一過左條畢打街感覺上已經cheap好多

日光日白真係冇幾可去中環
真係一街靚仔靚女?

岩 其他乜都假
不過無得你屌

近呢排，中環午飯時間好多扮健康既人，就係拎住個pure fitness 個鞋袋

咪又係死矮撚

可以講個比例係多

中環一街都係月薪百萬人士

番完中環就知冇乜特別

利申：番緊 每捱緊貴飯

低人工返對面海既工真係慘過食屎

好撚柒

中環番工 又唔特別見得多靚女啵⋯⋯

間唔中去中環做外賣仔, d office真係幾靚, 女又靚

個班唔係連登仔黎?

個個都月入50m
香港人既1%

返個位近上環多啲
已經差好遠

諗起apm 睇班mk 無牌地產個post

正解

Join fitness club 可以避開食貴lunch

4年前fg返中環個頭 個時得14k
4年後返荃灣 33k

唔好以為係個頭返工一定好好先得架
利申 工程撚

我返而諗緊 平日行過中環
著哂街衫係中環 享受下午茶

其實都已經幸福過好多人

帶飯返灣仔
食完飯仲有成粒鐘訓覺
唔洗同人迫 唔洗等位 唔洗行
要我出去食？不了

屌你老母好多人唔鐘意帶飯係食完要洗好撚煩
有咩好嘈啫 onlun799

以前做intern好想帶飯但係全層都無幾個會帶，焗住餐餐出去捱貴餐

咁柒既野真係無眼睇

其實搭地鐵有好多呀叔都5、6萬一個月 以前去開親會既人都prof. Grade. 個個都樓下捉棋呀叔樣. 估唔到成十萬一個月

你話你有錢鍾意食貴d唔想洗碗，完全無問題，好合理添

但如果係因為怕要排隊等微波爐呢d咁撚柒on9既理由，根本就係弱智抵屌啦

咪又係幫人打工既奴隸

中環天橋嗰邊咪有平嘢食囉

係中環得閒係度食飯既一係有錢佬/高層 一係打雜
中間果堆忙到嘔

返緊中環pb 女朋友hf 成日一齊食lunch 雖然都係mx果d 但睇完巴打個post 覺得自己原來幾幸福

好想知葉朗程真人點
係咪做緊個間？

d友表面風光ja, 死充大頭

連食飯都要喺office 真係好大壓力
寧願出去行下去遠啲食個飯唞吓氣

IBD狗表示下晝無啖好食 夜晚有allowance先慢慢嘆

中環好多係靠充，衫褲、錶、鞋等等要著得懶係搵到但其實份糧啱啱掹車邊afford到。
仲有你做咩要自卑？你覺得人地睇唔起你，但就要睇得起嗰啲所謂中環友？
香港地到咗2017年都仲有呢種封閉思想真奇怪，奇怪在好多人都係咁嘅時候，大家唔再覺得呢個係問題。

agger 係中環金鐘翻過工就知呢班人形象係扮出嚟
當然就唔會窮得過其他地區 叫做好少少
但洗費大好多 成日要扮體面 要裝靚個身又要追潮流
去旅行唔買手信唔得 送得太少/太平都比人笑孤寒 比人講曬全層知
人工高其他地區少少 洗費就高十倍
唔係樓主幻想咁好

住港島番緊大西北地盤
覺得真係兩個世界
你地話快餐大家樂唔好食
我想講我個度連快餐都冇
日日捱飯盒or帶飯
冇得簡
次次經過中環都覺得人傑地靈

你行中環覺得自卑 你咪行深水埗囉

你估翻中環就等如有錢咩 不過中環點都係高級其他地區

冇咩事唔敢去中環添啦

我最鐘意爛身爛細行中環

放心，ching ，死後大家又係一樣，冇野好自卑

係中環做sales 食飯又貴 淨係敢食$25唐記

返工都唔算，見到D細路個個流利英文溝通先最自卑

一向都多
大把人lunch做完就咁食過三文治

返中環想食個茶記都又貴又迫

中環唔岩你生存

試過係中環返intern
屌你老味 餐餐大家樂大快活美心
仲要貴過其他地方 大佬我intern黎炸

呢個真 駁唔到 見人讀國際學校完全係人生贏家

SSP 正喎, 幾百蚊已經可以去食過快餐, lunch 都可以慳埋添

唔洗自卑喎，我平時落中環都係t shirt短褲波鞋，屋企車都冇架，咪又係咁行黎行去。

利申：住中環...上面

[唉]

上環？

事實係有錢人同高層大多數都著得好casual
香港d咁既天氣 著西裝夏天就熱鳩死 冬天就冬撚死

你話金融高人工？
呢行肥上瘦下到一個極點
1個年薪200萬既中高層+1個年薪40-60萬既低層manager+5個年薪20-30萬戴靚錶日日蒲老蘭食好野兼去purefitness做gym貼上IG/fb既「金融才俊」=7個人平均月入45-50k
的確好高人工

好撚多洋腸港女連仔女都生埋

訓街個件都夠話自己住中環啦

講就咁講
而家各區茶記個價仲高撚過中環
屌你老母屯門街市一碗垃圾粉夠膽收得仲貴過中環老店

我都唔明有咩好自卑
一開口就見真章啦

做ib 返六點幾七點 你以為真係會打扮得好靚咁返工？

金鐘翻工表示行過中環即感到自卑.....野食都多咁多bawling#lme

又黎d無聊prestige post

廿蚊可以解決既你問題...

搭MTR去上水

我住上水。。。

能你老母
Ching你老母

唔駛去中環啦
落街見到靚車要自卑
行過新樓盤又自卑
去碼頭見遊艇都自卑

人生贏家

返ifc 死窮撚一個

多數忙到食外賣
但夜晚屌女夜生活就真既

上環係中環既橫向，我講緊中環既縱向

以前返中環人工都係得萬頭

同佢同一層，個款有既但我比佢更似張智霖

30年前?

我去到中環唔敢望人

有條友以前番開深水埗，依家中環長江就聲大大話知道李x誠ext no.
ext no.喱d公司資料唔係咩秘密囉，你低級職員咪試下打俾佢睇下李生睬唔睬鳩你囉

利申大學畢業一直番中環，番開誇國企業，超級大老細ext no一直都有